有無人除咗twice之外 其他女團既人都認唔到？

其實twice都係因為有定延先認到

冇

非

因為定廷男人黎

又改名。。

我形象百變Like梅艷芳

原來佢係學友BB

same here

因為佢係團唯一嘅男人

twice都只係認得娜璉。

因為太閪？

因為太令太得意

彩瑛

定仔係正
攻擊其他團就做多左喇

唔知點解一開頭覺得佢唔靚 越睇越順眼

老闆可唔可以得閒幫彩瑛開下po

我都係依家愈來愈鐘意佢

短彩先有競爭力

真是認不到